點睇埋大要出email叫人唔好出貓

垃圾 出貓就出貓
係要廢到被發現

我睇到都笑死